HKMA係咪最快讀完既TOP UP

6-7萬學費 有D認受性
買張沙紙 有冇伏

以為你講金管局

有認受性？你sure？